# Task-6

Реализовать систему буферизованного файлового ввода/вывода. Это означает, что, например, при чтении данных из файла, они будут читаться из специального промежуточного буфера. Как только буфер пустеет, в него зачитывается следующая порция данных из файла. 

При инициализации системы пользователю предоставляется возможность задания размера буфера. 

Для проверки правильности работы системы реализовать одновременное чтение и запись в два текстовых файла. 

Система должна быть реализована в отдельном файле. В загловочный файл необходимо вынести следующие функции:
*	SystemInit(buffer_size) – функция инициализации системы
*	SystemClose() – функция закрытия системы – здесь можно освободить память
*	open(char *name, mode) – функиця открытия файла
*	close() – функция закрытия файла
*	read(file, void*, size_to_read) – функция чтения из файла.  
*	write(file, void*, size_to_write)

Вам необходимо самостоятельно придумать как связать функции read и write с открытым с помощью open в файлом. Помните, что система должна позволять работать с произвольным количеством файлов на чтение и запись. Поддерживать одновременное чтение и запись в файл не надо
